警察入黎 我地會保護你！！

依加兩種結果，一係通過，一係撒回

通過咗你地班黑警梗係開心升職加人工

但係撒回你地一定仆硬街，我地一定告到你地前線警犬死撚緊，一點想同大家講，我好肯定前線係有好人，你好盡力疏散，想大家安全，大家有親眼睇到，但係偏偏有頭盔，好心既人係認唔到。追究起上黎你一樣受牽連。

所以我真心希望你係記者，傳媒，返修例既人面前放低會傷人既武器裝備，真心同我地坐埋同一條船，做一次人民英雄俾大家睇，如果你比高層秋後算帳，我地，記者會幫你平反。

所以連登仔贊成嘅話推爆佢事後一定要幫佢地，俾佢地知道我哋係會幫佢接納佢

推

仲要干涉醫療系統，你估呢到大陸？

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

我地睇林奠咩偉論

如果有既話，我地要好似幫義士咁幫

推呀真係

叫你個習近平出黎見我！屌你老味 我地唔同狗傾

要推爆 要比佢哋知道我哋會支持佢

要俾良心警察睇

倒戈嘅話革命都似

大家推

係囉 大不了齊齊做sorry sir
得一個就比人當笑柄，但當全警隊1/n都跪係度sorry sir你會發現市民係企係你身邊而唔係對面

全世界望住，好人唔會冇人幫

人民公敵定人民英雄
一念之差

我齋諗個刻，真係feel到英雄咁既尊重

你地肯公開投誠既話
就自動移民外國、打風流工、仲會有海外港人撐你

你企硬係林鄭果邊
功勞就只會比哂利用你既上級、同埋班狗官
有罪就全部推哂落前線人員身上

做人做狗自己揀

有警察企出黎，我哋一齊向佢講聲sorry sir 向佢敬禮好唔好

我唔驚俾人笑，笑下有幾閒

幫推

pish

支持
但分清楚係同喺先

生死存亡唔理啦

一齊做好唔好

你地辭職，就唔追究

政府連環割𥱊
市民同你呀頭 邊個先真係有義氣 自己諗

當然無良心一定追究佢

做人做狗自己揀

差佬係時候醒啦
你哋同班兄弟出去打生打死時,你哋啲老頂un un腳嘆緊冷氣呀
覺得成班兄弟圍威喂好型?同d驚唔吸毒就埋唔到堆嘅學生哥有咩分別?
老頂對你哋訓話時講得好撚好聽,但你哋喺出便搏命嘅時候為你哋做咗啲乜?
人哋啲老細體諒手足,見員工要罷工都唔會追究
警隊呢?除咗累到警察眾叛親離仲有咩建樹?

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

其實有眼睇，我地個日互相幫助，連鬼都分化唔到我地

逐隻警犬摘低個名 逐個審

撤回

通過左會升職加人工？笑死
比中國換血咋

警察們有無諗過調轉槍頭
到時成功一哥都有得你做
肥聰到時就比人處死架啦

辭職是唯一出路

可指一哥
你地班藍衫 大不了升哂白衫
呢加呢批白衫準備 制裁

真喺，無論有宗教，各行各業，只要係香港人我地都會互相扶持

一日著住狗皮一日都會眾叛親離

唔使辭職，只要企返我哋嗰邊做人民英雄，推佢上一哥又點話，萬人景仰

抓到你了

香港醫院啲醫護人員已經做到暈陀陀
而家警犬仲要干涉，多撚事？

警察部其實係咪真係好撚得閒呀？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

負責狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

真正既警民合作

有罪就全部推哂落前線人員身上

不過班狗仔到而家都諗唔明呢個道理
仲覺得自己好撚拼搏好撚出色

可惜冇 有腦嘅警察都一早走咗

同你班狗講定 你試下有下一次 再大力啲鎮壓 你班狗一定有人去個個狗園

揀咗㗎啦，五年前雨傘揀過一次㗎啦

答案: 永遠係狗

你支持咋，唔好代表其他人，好人會仲做緊警察？

推！

下屬的功績是上司的功勞，上司的過錯 卻是下屬的責任

其實前線好撚多人，係驚好人受牽連

我想知會唔會最後屈錯人 有良心嘅黑警快d遲職啦 因為你唔會知有冇公安用埋你個number去打人 到時就喊都冇用

香港警隊形象 過街老鼠 唔係香港呀 係全球 因為全球都睇住你班On9仔記者都打

推
有心嘅警察，我地只係想你地喺關鍵嘅時候放低裝備，甚至另轉身。呢一下動作唔至可以定我地嘅軍心，更甚者可以令成件事完全轉向
懸崖勒馬呀

香港市民越嚟越團結,好大程度因為有警察呢個共同敵人
反修例嘅人好個都讀好撚多書,唔係鍾意打交嘅爛仔,亦唔會無端白事屌鳩人唔尊重人
依家呢?迫到啲讀書撚要咁仇視警察,點解?多謝一哥同正苦啦
屌,知唔知以前一句「皇家香港警察」,係幾咁令人有安心感?林鄭咪撚搞鳩我哋警察得唔撚得呀?

幾時先有第一個警察會喺示威人群面前除低啲Gear?

放棄兩萬蚊可以做英雄喎，點都抵屌喇

認同請廣傳

反而我覺得係公眾場合放低裝備，所有人睇到先有保障

到時幾廿萬人一齊sorry sir應該會喊出嚟

網上俾人起底嗰啲牽連ed
不過班警犬啲面口仲咁撚串
繼續起底

有幾個錯字、錯標點
不過我支持 十分支持

無錯，事態嚴重唔出聲都好啲

良知，尊嚴冇價！

七警都告得入
你地諗下一哥攬唔攬到你喇
睇路呀

「每一名警員都有責任阻止罪案發生，並有責任維持治安，若然一名警務人員明知其同袍在打一名疑犯，但仍站在一旁觀看，他未有干擾事件，亦是助長了這次襲擊的發生。」 ——區域法院法官杜大衛

呼籲香港警察 撐港人 反送中

1. 抗議張建宗割蓆言論
2. 譴責林鄭硬推送中製造仇恨

以港英餘孽禍港柒婆為首嘅政府挑起仇恨情緒，要警察當一更12個鐘，開ot，日曬雨淋，完全係因為柒婆要硬推惡法，令警察同示威者互相仇視。鼓吹完警察定性事件係暴動同用布袋彈，之後竟然上電視話唔知。畀三萬蚊一個月，就當人condom咁使，香港政府係最無恥賤格嘅僱主。

呼籲香港警察 同林鄭講暫佢老母 唔好龜縮喺警察後面 立即撤回修例

多謝你，近排好多人精神壓力好大，注意身體呀各位

如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

以前好多人做警察係會想贏個尊重返嚟先做，仲有冇人係堅守着呢個原則

點做法？

狗永遠都係狗 算啦 黑警死全家

有既大家一齊向佢致敬，向佢講聲sorry sir

班黑警點樣暴力濫權一定會被清算！
仲有良知ge ，自己諗啦

如果有警察真係辭左職
希望你地都會出黎企係市民呢邊
香港人呢刻係團結你地有眼睇
以前咩恩怨都放低晒
互相尊重包容同扶持
對有勇氣企係市民呢邊嘅警察如是
我知實有mon post嘅「警犬」會恥笑
笑樓主天真on9
心諗下次一定大大力扑濕你班仆街
但我相信仲有「警察」係會理解我地嘅心意
做人定做地底泥都不如嘅棄子
自己諗

係。靜靜地打份工咪算囉
又要衝出嚟聲大夾惡，
作為執法者最基本嘅克制都無

如果現場真係發生咁既情況唔知會點

真係辭咗職嘅話，拎上嚟表揚下，停止一切網上攻擊騷擾對佢

我地應該拍哂手，同佢講聲對唔住 sir

佢個心都得到解放

你地可以放低武器
讓條路出嚟 呢個係你地挽回聲譽嘅最後一次機會

agger and respect

真心
秋後算帳一定係前線死晒先
班高層就un下un下又退休

歡呼到仆街
然後兩邊都喊撚哂口
大家衝入立法會純佔領
再冇任何一個人受傷

全港注目鼓掌 二戰完結咁款

可惜只是ff

所以真心希望佢哋諗多層，人民國際支持大 定 政府大

只要有一個 我地都保護佢，你要知冇咗心肝嘅人自己友都可能打

好人唔去做 空缺自有壞人上

講真 比人揀得上前線 點會有哩種諗法
有哩種想法既人係唔會比人派上前線

警察咁撚威 洗鬼你保護

推推推推推推呀！

依家講左暫緩 你地警察前線當日做既野會被香港市民慢慢秋後算帳 仲有良知就辭職 同保護香港市民 依家你地有機會做返一個香港人 一個英雄

推爆佢

我相信揀上去既標準，最大可能喺身體強壯，唔會洗埋腦掛

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

push

通過左開心？
到時要幫公安奶袋底呀

明報班員工、教師、專欄作家、一般小市民全部都係打份工，有好多人都好鍾意自己份工同啲同事，我哋已經見到好多人為咗反對修例而願意辭職
同埋唔知係咪好多警察覺得，啲兄弟畀暴徒打所以要幫兄弟報仇啦，咁咪拉嗰個郁手打柒差佬嘅仆街囉，打其他人報到啲咩仇？

屌你老母啊 冇撚得原諒
12號打撚到啲人仆街 又拉左唔少人
其餘時間一直喺到搜身
而家辭職就原諒???冇野啊

我依加係勸戒佢地，叫佢當住咁多人面放低武器，都叫淨化佢地

我3位警察朋友都係做後線
又唔係唔大隻
你知唔知前線既係咩部門？
係CTRU同SDU
普通警員點會做到狠狠地打人既位置

Push

當然有相個啲，就算放低武器都唔值得原諒

我係講嗰啲冇露面，仲有良知個咋

每個人有唔同意見，出尼行個100萬人，你覺得個個得一式一樣既諗法？意見唔同姐，唔洗收撚皮呀嘛？大家香港人，一齊出尼，你下下叫人收撚皮打擊士氣？

撤

同樣不如你叫你朋友，做一次人民英雄，前線同後線都一樣

我淨係叫左佢地辭職
佢地係唔會打人個堆
後線佢地對人好好禮貌
好規矩
但到底點先可以做到人民英雄
好難答

可能要拎住警察證件，行出黎，被記者報導。

有難處我明，我都唔想屌錯人老母

林鄭到而加仲死撐你地做得冇錯
因為驚你地離佢而去
但成事後拍拍籮柚移居英國退休
你地仲係香港俾廣大市民清算緊
人地一早鋪哂後路
你地呢?

唔係無後果，後果要承受返，咁當日放走我個個，疏散叫人快啲遠離個咋 日後點？

我依加po係想佢哋承受完後果之後，唔會再得到不公平嘅對待

唔好傻啦.. 即比人炒啦

仲有咩期望，咪撚搞笑啦

俾政府打壓

即炒依啲不公平嘅事，我地更加要幫手平反，行得出嚟就係我哋嘅人

好想幫手不過係電腦白痴

事實上又比佢成功先激氣

電腦勁可以入呀喂

希望有一日可以學到樓主咁大量
睇住d人比人打到咁恰到咁仲可以幫兇手唸埋幫兇手講說話

有良心嘅警察唔該直接行出黎企調轉槍頭

佢哋仲係玩緊階級觀念，舊制嘅行業
層壓式壓力又大，自己內部架構都玩死自己

再加埋大量學歷不高，認知不多嘅雄心壯志青年覺得自己着咗制服成個世界就係佢話事

警隊年年民望下跌，唔係冇原因

如果你有睇內容，從來冇講過幫打人黑警

揀得做警察責任要付返，不過會幫有良心，當面轉汰個啲，免得佢哋喺政府被欺凌

集結連登力量，尋找潘生潘太

通過左升職加人工真係有保留

通過左既驚班人派哂返大陸做公安得獎千零蚊人仔一個月咋

我有睇內容，多謝你。

希望你都唸下你呢個唸法會唔會太過仁慈

而且你係消費緊所有受傷同被暴力對待既義士。

只要有一個警案敢企係學生面前保護佢地 香港人就會勝利 只係差一個 你辭職當然支持 但係你唔好忘記保護市民係你地初心 行多一步

盧署長叫大家熟讀歷史

明白你點解覺得篤眼篤鼻
當然好多仆街嘅差佬啦，有目共睹，但我肯定一定唔會100個入面100個都係零良知，如果話3萬警察全部都係打人嘅仆街，同佢哋屈全部示威者掟磚係冇分別
可能樓主咁講冇用，又可能有用，生死存亡之秋乜都試啦
同埋真係硬碰起上嚟，一開槍示威者就散開啦，到時又淨番低前線班細路畀仆街嗰班差佬撳住嚟砌
不戰而屈人之兵 善之善者也呀

以為著住件衫就係自己人要保?

呢啲同黑社會啲小義有咩分別

各位阿sir

憑良心講說話啦

唔得 殺人機器冇一個係無辜的
到時個個扮好人點撚算
清算先識得驚 呢個世界冇後悔藥食㗎

我相信俾人公開咗既黑警，即時轉汰都會冇人幫，大家網上有眼睇

我知道你會覺得有人扮英雄攞彩，打人就大大力，你估冇夥計踼爆佢咁既行為咩。

最重要係因工作唔可以表態，心存良知既警察，責任佢哋一定要付，但到時真係企出黎，我地係咪好應該保護佢哋，驚就驚佢哋俾同事欺凌，被辭職

食屎啦臭警犬

比人炒左重點係入面放水hea做呢

扮好人，其他夥計會俾佢攞尾彩咩，一定踢爆佢

連登仔點會咁諗
總之就要反

放水係因為佢真係維護性命財產，到時法律都會幫

100個唔係全無良知就可以打到人咁而且有洗底機會？

請問如果打完人既黎扮轉立場洗底都可以？你點分辨？今次衰埋你負責？

會唔會太仁慈，直情係天真。

五年前已經試過對對方包容原諒大愛，仍然冇受到教訓。

而家對住班渣碌棍打女人趁機非禮渣波既人，竟然仲有一大班為佢地唸立場唸後路，我地d細路我地d女人比人攪緊呀而家，仲係度三萬個唔係全部衰人呢d廢話，真係唔識支持，sorry。

香港需要警察英雄

警察 無間道

啱啱先贏少少
就幫警察洗白

點對得住流血抗爭的義士

如果個世界係咁完美我會好開心，不幸既係似乎大家都睇到呢個唸法有幾唔現實。

我又唔同意。講真前線主動掟野搞事一定有。唔通又可以話又無一個香港市民係無辜咩。主動攻擊根本係比位警察入。

而且講到佢地被迫咁

屌你老母如果 我份工/我既同事 係有機會要咁能樣打女人打細路既

我一鳩辭能左職啦，扮乜能野無辜呀

唔係話要分化，但係咪都要要唸清楚d值唔值好似五年前咁再次玩中愛包容然後睇住前面班人比人打比非禮？？

我真係做唔到樓主咁大愛，得罪講句有點天真。

係成功引到好多前線醫護抗議

無人諗到曾經既一舊鐵可以係天上飛，凡事有希望。

去流血抗爭嗰啲義士嘅目標唔係打贏香港警察，係唔好畀逃犯法通過
對方少個棄卒，示威者就挨少一棍

扮轉汰，唔代表佢冇做過，網上嘅相，佢同伴唔會俾佢拎光環，撒回左之後對警務人員嘅追究，都會發生架。

佢唔會洗底，因為佢做過法律一定追究佢，有記錄做過前線，我哋只係幫佢監管警署唔好俾佢被辭職，被欺凌

通過左直接搵公安取代你班黑警囉
以為幫政府做野好撚正義呀？
你地comdom黎架炸

注意
警犬文宣部大量聚集於此帖洗底

discord 會唔會仲唔安全架 ?

用咁多人咁多血黎"搏多次"？

我絕不認同，但起碼大家目標最終係一致
，保重，加油。

可唔可以唔好再撒回，次鳩次心入面邊睇邊讀都好撚辛鳩苦

大佬呀咪分化

“因為佢做過法律一定追究佢”

雖然笑唔出，但我知你應該係講笑既姐

你先係分化撚 三毛警犬

注意
警犬文宣部大量聚集於此帖洗底

做人做狗自己諗

呢個回覆一定要人手置頂

搵巴打推廣黑鏡第三季第五集
Man Against Fire

對佢地有教育作用

一句你要多一個逃兵，定自己打多一個士兵，自己諗

根本最正確既方法就係咁

點解要唸咁多保住佢地份糧同福利仲要幫佢地洗埋底？

樓主咩料

推想比一次改過自身既機會

講到你個三萬個裡既清泉咁高質，辭職就可啦？

我真係唔明wor, 而且似乎好多受害者都唔明wor

憑咩用佢地流既血黎大愛？問過佢地未架

而且都個句，辭職咪得囉？
真係唔明樓主唸咩

你咪留個負評，係犬一定負評多

我只不過希望有人為我地開路，撒回修例，林鄭落台

你堅持無辦法，我只不過想有人為我地開路

我就唔覺得你係鬼既

但心腸好到唔太合理，一係就你真係咁天真

唔係我天真，係我親身感受到姐

1

我上面講左我唔認同，但目標一致我都會支持你，做咩咁岩睇唔到呢句

人地講幾句話有鬼入黎鋪路比洗底你就起晒鋼又話自己個post多正評又話要向洗底警察下跪

攪咩呀你

辭咗職，點係公眾傳媒面前除低裝備，依個動作世界一定好大回響

要查係黑警逼迫, 定係醫管局主動獻媚

唔緊要，各自修行。

你親身感受到咁多好警好事，有呢個立場係好合理。

但我睇到既畫面全部都係暴力及殺紅了眼，非禮發欺凌弱小

唔知你下一句係咪我睇既係媒體惡意剪輯所以先睇唔到好野？

唔緊要，都係個句兄弟爬山各自修行，大家buy樓主玩大愛玩原諒呀甚至向警察下跪都夠膽死講，你就跟住樓主做法。

歷史都有埋

講多都嘥氣...
anyway堅持大原則, 目標一致各有各做, 不割蓆不篤灰

sorry可能我迫得你太緊，攪到你講左個咁攪笑既理由

咁多日都冇笑過

到時咪賴落邊大家都知

淨係記者呢個範疇
佢三跪九叩都搞唔掂

佢地有撚智商諗依啲野咩
佢地咁有遠見就唔會做警犬啦

你迫我冇意義，唔俾正確意見，咁你咪講吓自己啲偉論囉

各位手足唔好動搖

612食過幾多棍
我地要十倍奉還
徹底清算

如果唔立下清算例子
未來的抗爭警犬繼續會暴力鎮壓

繼續分化

警察可以立刻由過街老鼠變成人民英雄

唔接受你帶風向 就係分化？ 屌你老母啦
乜撚嘢係自由精神 咁我地612抗爭黎做乜

你當全世界唔識字咩，我用d字引唔係深

唔係唸住我講到明都要屈我分化下哇....

樓主做乜好似好嬲好緊張咁

明顯犬黎啦 今日唔洗去打人 咪幫手文宣囉

見你地繼續圍插我，啲po又冇方向，又推民怨暴力，係咪驚我說服到你嘅同事支持返民眾呀

朝廷鷹犬殺人機器沒有一個係無辜的

我地各位要得住當日義士流血抗爭先得到的成果

清算警察 追究到底

一致堅守當日跳出黎抗爭的初衷同信念

好快會審到你個冚家剷

【逃犯條例】誘敵策略增清場警報復心態 前線嘆文官將武官送死

上次咁輕微都俾人稱暴力，大家聽日真係冷靜啲，逼林鄭表態，唔表先升級

依個po有兩個柒頭，一直 增加民怨，啲po又亂開 大家唔好一黎就升級

官方風格 笑

你個潛台詞即係幫手洗緊底啦

之前一啲風氣都冇，而家咁踴躍發聲，大家對佢保持小小警惕

咁你依幾日去咗邊，點解唔po啲有意義嘅嘢

呢個統戰策略好！

警犬慣用伎倆 砌生豬肉

驚我撬得走班警察，依家博命話清算佢哋，要佢仇恨爆煲更加賣力做嘢？

清算係要，不過要撤回完咗先

多謝你肯認同清算 但太遲表態了

文宣都比人捉？

其實警察願意企係人民果邊

放低頭盔 其實真係好撚型

到時一定冇人笑你 只會拍手

因為我地都冇人想衝擊你

做狗定做人民英雄

希望你地識揀

唔好意思上兩個po已經講咗

我地目標 撒回 林奠下台 釋放被捕人士 追究黑警

連登聰明仔一堆，有罪無罪，點樣清算，係人係鬼，大家心中有數

心中啦

暫緩追究黑警

本身都廢事理你

你又叫人向警察下跪, 又話唔係3萬個都係咁, 又話其實警察係英雄

邊個係同事?? 你真係當連登個個都盲

推！！

啲mon 狗，應該有留意依個po

希望某啲人夢到依個po 收埋係心入邊

幾時有叫人跪？

你依度質疑我冇用架，我所有嘅講嘅嘢都係為自己友好，唔似得你愛理不理，間唔中鳩噏兩句批鬥，啱呀連登嗰個都睇到架

推推推推

其實佢地內部有個講法
好煽動中立既差佬

- 和平點解要衝擊？ 點解唔慢慢講呢？ 點解唔比時間中國改變呢？

依堆野我聽過好多差佬講過

慢慢講？ 政府有邊次真係順民意？ 咁樣諗既差人我真係想你好好諗下 政府有邊一次聽民意？

唔比時間改變？ 香港人其實比左超過20年時間政府改變 唯一改變係一國兩制越黎越走樣
咁諗既差人 我想你細心諗下 有咩係變好左？

岩岩兩段已經回應左 和平 點解要衝擊
抗爭者冇興趣衝擊警察 希望差佬好好記住依句野

- 你犯法 我就要拉你！

唔好咁天真 依加唔係拍緊電視劇 依句野唔有型
即使政府被推翻 你地份工一樣係保得住
最緊要係保得住你地既良心
粒子彈唔一定要中 良心一定要對得住

[/quote]繼續分化[/quote]
做咩姐, 呢句原來係講定自己聽
哇乜嬲到咁呀

我都話大家目標一致, 我唔認同你都會支持你, 姐係如果你既計劃成功, 我會陪你一齊向班英雄敬禮

Push
唔好咁傻比人利用喇
人地政府真係當你地係棋咋
有良心既企返出嚟幫市民啦
有事我地一定會幫你地平反架！！！！

膠盾牆有兩面，外面可以係防礙人民前進，
「入面係可以擋住發狂失控嘅同事」。
你識選擇，亦都可以做到！
大家都係香港人。

有良心真係要企出黎，上次無已經好失望所有人屌老母，今次都無既話估計香港唔會再有差佬依個職業

唔好辭職
辭職咗就更加俾藉口政府換班真公安落嚟

唔係挽救警隊形象，係救自己良心

Ok 大家目標前進

你估撤回就唔告鳩你地？太天真
撤唔撤都告撚到你地班警犬仆街呀左屌你老母

攪醫院，急救站已經係戰爭罪犯
推班黑警上國際法庭啦
盧偉聰第一時間交無班撚屌出黎呀
佢撚會保你幫柒頭呀

清算

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

老老實實解放軍真係出手，你地警察唔會有咩功勞，你地只會俾人攞出黎祭旗，仲死快啲，因為你地只會蒙羞警隊

到時人民，政府，都唔幫，仲俾中共恥笑

真係聽日協助我地

69海富 有良心警禁住癲左既警犬叫我地幾條油走
如果唔係可能暗角左

可惜冇樣，所以懇求你地為香港博一次，我地事後唔會離棄你

已經有市民犧牲咗，人命呀，你地真係想惡法通過咩？

惡法一通過，香港就唔會再有追隨自由嘅人

如果死咗佢係死於你地冷眼旁觀手上

撤回一件事
同班警犬秋後算帳都係一件事
奇唔好混淆！

實不相暪消防個邊已經有人笑緊你地，俾兩邊拋棄，直頭等死，好彩唔關佢哋事

依家咁多市民係聽日願意比多最後一次機會俾你地倒戈，冇真正拋棄你，認真考慮下未來

一生與民為敵，眾叛親離，定救香港，贏我哋嘅掌聲

至少話到事既 警司級以上

一句講哂
做人民公敵定人民英雄

"放低會傷人既武器裝備"😒......諗下好啦

做狗何須太認真
佢哋就係太認真，入戲太深
而家千夫所指

我相信警察仲有好人，回頭是岸

依家佢哋阿頭
打完齋唔要和尚，扑完嘢唔要撚樣
好人就未必有，孤兒仔就一大堆

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

赦你老母？